燈神

有無人同我一樣 永遠睇左好耐數據 一堆業績
但永遠一落場買既時候 買個隻就會跌

到認命喇 買咩跌咩既時候

走去買熊証 ， 但一買 佢就升

下次入市講聲

聽講係lihkg貼倉可以轉運破燈

雲神麵神弟子

屌你咩 浸浸
口水佬 戰打唔成
貿易戰又打唔成 我隻熊呀 😭😭